早晨

好似錯撚左 行錯路

早

有得屌都唔屌?

早晨

咁早啊

唔啦，要返工

咁浪費

你好靚

8半堂

走堂

抵死

邊有時間

訓唔到啊 我夠想訓

仆街仔

射波

做乜改名

好多野未搞

冇錢 射條毛